［中秋IQ題］乜野本身粉紅色，但係就愈來愈黑

第三頁開估

你老母個西

樓主個閪

( Show Blocked User - 閃電貓😼 )

中秋節快樂
中秋節不如大家平心靜氣啲傾下計啦

樓主粒lin

黃昏嘅天空同埋樓主嘅屎眼

颱風既黃昏

都算啱既

阿嬌?

屌你老母 答問題唔得？

佢冇粉過

輕輕推

木耳

木耳不嬲黑 定係我無知

你老竇個屎眼

肉球

屌，都無第三頁

毒撚做咩都冇人理

鉛筆上面粒擦膠

未燒嘅粉紅蠟燭，燒完之後變黑？

老鼠

黑熊

火柴